點睇快必呢條友？

【靜靜雞贏】

人民力量 #譚得志 （快必）
周六在九東初選論壇遲到45分鐘
解釋因幫手足著草去台灣
被黃之鋒批評不應在公開場合提及
之後亦被批評做法不當
快必事後解釋協助的手足
非有案在身著草，而是移民

截圖來源：民主派35+九龍東初選Facebook專頁

#政情網上行 #Now新聞台

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

轉數係快
但把口快過個腦

即係把口語無倫次